Hot Toys 1/6 1/4 Figures 討論區 337 以眼還眼 此post唔歡迎黑警

LIHKG HOT TOYS

Hottoys門市

Hot Toys-Secret Base（訂野為主） :

20/F., Sino Centre, 582-592 Nathan Road, Mong Kok

13:00 - 21:00

3722 3988

Hot Toys-Rebel Base（現貨為主，無得訂野） :

Shop 4017, Level 4, Gateway Arcade, Harbour City, Tsim Sha Tsui, Kowloon, Hong Kong

11:00 - 21:00

2323 7716

墮坑前請先睇下自己銀包

夠錢唔好諗 即刻訂

HOT TOYS 原價表 COPY FROM FACEBOOK "Hottoys 香港交流區"

舊既都好詳盡，新既話睇下面呢三張。

COPY FROM FACEBOOK ‘One Sixth Republic - ‎Jürgen Schulz‎’

Q&A

感謝 後追丁 巴打提供Q&A

: 交收個陣有乜要注意呀 好驚有問題呀

: IM系列最緊要CHECK下齊唔齊件(參考 威威夏威夷 巴打), 如果店主話自己只CHECK件無玩過正常IM上面都有層膠. 最緊要試埋關節正唔正常 (正常手腳唔會軟手軟腳好似你條賓周咁)

交收訂單要注意最好上去加名,小心比人用報失拎左你件野. 加左名既話就算佢要報失都要兩個人一齊上去先拎到貨 同埋一定要KEEP買賣既RECORD.

收左單而又驚報失既話可以注意一下（感謝 我現時肯做飯 巴打提供）

：幾錢訂呀

：FACEBOOK咪有講囉問問問屌你老母

: 點解我上網睇隻iron man會咁平 46賣1000幾我係咪執到好野 ？

: 咁你就要睇清楚你個隻係咪powerpose ,pps既價錢同盒都同⅙唔同，一般都平過⅙好多

根據9巴提供

1/4 無合金

1/6 會有膠版

diecast即係合金

(1-7合金暫時出左mk2 3 4 5 6 ,42打後都係合金)

pps(42 46 47 hb2.0)

再次鳴謝 9_Januzaj巴打提供

:想知道ht係咪同款通常唔會再開訂?

:係 截左就無得訂

:截左訂點算?

:只可以等現貨(好大機會無)或同其他人收(E.g:facebook group, Yahoo Bid)

20樓係訂同派貨

2樓 Toyhunter就散死貨同少量正野

:幾時截訂? 一個人每次可以訂幾多隻？

:一個人每次只可以訂一隻，唔知幾時截訂 截訂就多數2個月之後 每隻唔同

唔想食炒價就訂定 慢慢等 PS:衡量自己財政

:啲手好難換 點算?

:吹風筒

:邊隻邊隻炒唔炒得起?

:關你鬼事咩 有愛就訂 考慮緊嘅就睇多幾次套戲 唔係唔訂下話

:點樣可以保養隻HOT TOYS

: 以下轉自網上

不要被太陽長時間直射

合金長時間在太陽下爆曬，高溫會導致顏色變淺，表面油漆可能會起泡及龜烈，嚴重影響figures的外觀。要留意，就算放到飾櫃但長時間用射燈照視，都可能會導致上述問題。

避免在雙手不乾淨時觸碰

手上的汗水與油份很容易黏在合金表面，久而久之就會氧化成一層白白的薄膜，所以接觸figures前最好先將雙手清潔乾淨。

留意溫度及濕度

香港天氣潮濕，所以要十分留意家中的濕度，因為太潮濕會引致生銹;至於溫度方面，太大的溫差會導致熱漲冷縮，令hot toys變得脆弱。所以將空間保持乾爽對保存hot Toys很重要。

放入玻璃櫃display , 得閒用除塵帚 掃幾下

IM電池保養方法：

im果d版電仔唔好長時間放係本體入面

玩完 着完燈 j完好拎哂d電出黎

因為d版電仔放係本體入面耐左會發漲

最後會爆漿 會損壞im d電路

大家玩im開心之餘記得留意下電池咩情況 （BY 舒洛特 巴打）

毒圖時間

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝

GIF貼堂

舞島巴 作品：

六西巴 作品：

人馬巴 作品：

李亞男巴打作品：

太陽王葛溫 巴打作品：

玩ht要做二等公民巴打作品：

しらいしまい 巴打作品：

純音 巴打作品：

警嫂好正

Post名正

新post留名

Lm

去按個錢 比隻炒狗掃到得返幾盒

留名

警犬OT 警嫂3P

LM

又上手套, 上乜7啦

16飛Dave tai 哥同黨

收左mk46 $8000
即放$11200

有冇人買先

唔好再開新訂/出新款cosbaby住
就黎買到破產

等返工留名

好似無人影rb gg有幾多貨淨

最細個隻1:4手套 連現貨都有... 係咪好多人躂訂

黑警，撐警唔賣
消防，救護-500

我話既
黑警死全家

肚潟式上WM4未
驚忍唔住手痕走去買MK6 NEON過下手癮先

別浪費金錢

全世界一齊合力 放野全部都寫到明唔賣俾警犬藍絲

買定等WM1 NEON

好完美

如果打後都咁樣賣就好

希望咁真可以防止炒家掃貨
唔會出完鋪再入返去再買

肯派下轉wm4未

無 同16飛哥一樣 剩餘16/16

頭先係葵芳睇冇曬

post名好正

i square 無曬

1比4質感

RB

有冇蜘蛛宇宙 cosbaby
想買gwen peni 豬豬俠

佢咪即係16飛哥
肯肯定係funson

沉默，是最大的幫兇，也是最大的暴力。

當社會面對各種民生問題，醫療問題、市民上車無望、自殺問題、產業單一化、生活成本高昂、國際競爭力不斷下滑... ...我們的政府正在做什麼？推行國民教育、建高鐵、建港珠澳大橋、研究去除通識科、推動明日大嶼、修訂逃犯條例，這些政策計劃真的有助改善民生嗎？

修訂逃犯條例，一百萬人上街，政府仍打算強推二讀，兩個多月來的抗爭，爭取自由、民主的和平示威者變成暴徒，警察濫暴，以各種威迫手段迫使市民噤聲，當人民選擇沉默，換來的卻是當權者的得寸進尺，我們還可以相信我們的法制嗎？還能相信當權者嗎？

721是香港黑暗的一天，當生活於亞洲最安全城巿的居民，乘坐大型交通工具回家時，竟然可以於鬧市中被有組織人士襲擊，香港人的公僕竟然可以視若無睹，香港作為一個無槍城市，擁有最強武力的執法者，竟然可以以不安全為由而關上大閘，那手無寸鐵的普羅大眾，應如何是好？往後我們還能告訴別人香港是一個安全城市嗎？

當警隊堅持聲稱自己公平執法同時，為何過往發生黑幫斬人案，警方會馬上高姿態掃蕩黑幫，反觀是次事件，警方採取了什麼行動？當黑幫招搖過市時，大街小巷的閉路電視總能拍攝到白衣暴徒吧？然後被捕人士無一被起訴

事件過後，一班政棍竟妄想把元朗無差別打人事件與示威者混為一談，將示威者與暴力掛勾，混淆視聽，當人民選擇沉默的同時，面對的卻是當權者步步進逼，除了走上街頭，手無寸鐵的市民還能用什麼方式表達不滿？

當你天真的以為他們會悔過時，別忘了還有8.11—更黑暗的一天

當管治者不斷破壞我們的核心價值，新聞自由、集會自由、言論自由不斷被扼殺，我們的法制、人權受到破壞，誠信、廉潔蕩然無存的情況下，當面對欺壓，我們選擇視若無睹，當我們選擇繼續沉默，香港的核心價值將在無聲中死去。你願意站岀來為自己、為下一代爭取更好的香港嗎？

你班連登傻仔，入乜撚嘢機場？

用依隻coating重出七子同46 47 又賺到仆街

乜7真係高質到痴線

Post名

膊頭個飛彈件係咪無插。望落怪怪地

Scarlet spider換黑隊腸有無機會

好想入多隻玩變形

應該係掛

幾時開隊長cosbaby

想要gwen
邊度買

gewn

Log on 仲有邊到有

要。
二千頭有1/4玩

黑警全部不得好死

岩岩都見到 咁等錢洗咩 到時派貨點會低過原價啊

我就係本身有藍4

RB gg set大把貨

可能學生哥呱

攞得

你想我自爆

到時咪共享你

咁要收啦，一齊擺先靚

BTW, 有人排左-500, 唔係我

掩飾身分

已經-400 仲要嗌多100 有冇咁撚乞衣呀

台灣邊到多hottoys買，係咪得機場？

全世界冇乜邊度齊過/平過香港。

3000蚊仲有黃豆, 好似好抵玩

我仲記得HB rerun之後果幾個月有人放折扣單-400都冇人要

西門町誠品下面

香港一定最平
無其他地方

但香港果堆炒價黎，定係台灣定係同炒價差唔多錢？

台灣都好貴

差唔多

計埋炒都係香港最平

去睇睇先，唔該巴打

台北地下街都有少量

題外話

其實好多警犬，藍絲玩ht

以後買賣
開個價高少少
非藍非警
-500

係咪叫我

好期待85派貨

我會唔會咁低能去排, 係都等佢自己減扮義海接

李生?

警狗同藍絲咁撚無恥實扮黃

啞桃色46, 諗起到扯扯地

好想快d玩住1.0先

add frd
睇下佢地like咩page 留咩言

好多朋友like左藍絲page
專登入去舌戰

等睇減700

咁狼

凈係肯rerun 46 47我已經一定仆住買

出返1/6 mk3先

普通版 -幾多先到2xxx

等緊HT出1:6 spider gewn

嘩 抽走晒最好玩既配件

有無人同我一樣覺得Scarlet套suit唔係話咁靚，但吸引在d配件
講外型，Advanced suit個人覺得靚好多

根本所有game gg都應該用advance個body，靚咁多

係因為ps4GG帶起左

有無ching有多神秘客/黑gg set? 工都未收已經比人搶哂

唔覺
我就係鍾意佢本體

我中意猩紅配件
隻野麻麻地 但勝在肌肉感

冇曬啦咩？

Scarlet既布質地同埋配色令我諗起homemade suit

食花生姐
利申我都坐緊兩張

有同感

2隻各有特點

Rb仲有幾箱貨喎

因為好似homemade suit個設計來源就係scarlet

其實係紅色變藍色，藍色變紅色咁解

頭先lunch係times logon執到最後一隻紅金gg

尼龍加布

唔係homemade suit料
係tech suit料

佢件hoodies 唔係hm料咩

屌...........FB 有IW rocket groot set , 遲撚左

好日唔做野 , 一做野就走寶

btw , 連登計願池點用的 ?

抵喎

Groot斷腳

都係企埋一二邊 , 是但啦
而家全新 三千尾 , 痴撚線

賣到咁耐
其實今次已經叫多啦

以為你講成隻件衫係布

唔知點解隻雷神企直個陣會企到好似MJ咁

幾時先出肥雷

?

聽講係呢度貼玩具會不斷食負評..........

成個身會向前傾

個腳踭真係好鬆，好易跌

腳掌試下擺外八字
條腰拗後少少

隊長隻左腳又係怪怪地
不過算啦自己玩冇乜所謂

下次試試佢先
入坑冇耐唔係好識擺pose

我都岩岩入左無耐
上o黎連登同大家交流下

會唔會因爲科有電池所以企唔穩

少少
啱啱想扭接矛pose但發現隻手頂死咗

追開post都知你成堆hottoys
架bat-mobile

有無人會買質素好 唔會漏水既電長放落IM? 有無介紹?

追開post都知點都要負皮你

皮已正

請問MK 85 BD係咪多數唔會WALK IN開訂?

我估無晒gg cosbaby諗緊去港威定去ins point行街算

頭先唔係有巴打講仲有幾箱咩

仲有，岩岩去完

今日無去先返貨？

一早有要買就快D去 得少量

咁而家坐地鐵去

今晚後 D貨會去曬炒狗到

兩個月冇開過新HT了，叫緊3隻胡，但已經冇乜期待感，是咪已經脫左毒

有冇巴打葵芳log on有直播

上左巴士 先知仲有cos baby 賣

出左新款毒品 你咪又爭住俾錢

等你好消息

仲有4個站

我覺得上面果位朋友好正確

唔追舊野 , 人生少好多煩惱

到左海港 行緊上去

等巴打報告

幾小時前去完

下一站到tst

啱啱先直入SB訂完85 BD

想知動漫啲板上左20樓未

去緊旅行 依家係新加坡

潛行賣曬未

好想快啲睇實物動漫節睇實物條隊長到hi hi放棄左

個站有毒氣
去唔到

係

中午仲有

有冇葵青區前線

聽日幫你地睇

地點呢

多謝, 一陣上去訂先

有D話有 有D話無
唔識分

頂住阿4飛哥們

Cm 奇異3子 蟻人

搞到而家收工都唔知去唔去好

最需要出電鍍嗰隻佢又唔出

無訂係時候入手

問左職員直接排隊買就得

有無巴打幫買Night Monkey Set? 可+$10-$30尖沙咀交收

爸打你係咪要？我可以幫買

其實每人可以買幾多？我而家去緊但怕比人買曬

無晒有頭盔既Loki

每款限兩set

搵倒人了, 唔該曬巴打先

終於出手

唔駛客氣

三種各買一set , 直接問櫃枱攞

留言先係重點

扮傻
同盧偉聰一樣

想要紅金gg

1900入隻2手 ss gg抵唔抵

海港城logon都返左啲貨

仲有venom

今日中午去過，得返2隻腥紅

Log on 大量動漫GG 不過無愛 買一隻scarlet算

Me too

炒家表示
今次fat fat

Hot toys 唔係奶共？
咁都仲撐仲買？
玩具大過天？

唔支持港獨=/=奶共掛 加上佢都有參與罷工

香港有乜商家，藝人，行業可以完全唔奶共
只要唔好對香港人踩多腳，話自己係護旗手就ok 啦

唔奶共就唔撚使出聲明啦
岩嘅 咁多支那狗買佢啲野
點會敢得失
繼續玩元具

太古都出左啵

這些機會

頭先行入去有人拎住，轉彎一望個櫃無晒

似串佢多啲喎

姐係點 截左訂未

駁唔到!

梗係未啦 金蛋點會截

之前唔係話截咗？

依隻我有 想要魔方個隻
口罩

屋企有一隻未開 供奉緊

我就有時間但係無卡星期六9點去排算

真係咁難忍

唔知ht下次仲敢唔敢擺工呢

GG竟然咁耐都未截

唔通會變死貨
利申 有訂

邊間logon？

經典衫唔會啦
下下年上映之後又有新血入坑
SL又賺
除非GG 又重啟

rerun mk 45,46,47先啦

有冇人用其他GG 換我呢隻

咁又唔太貴wo

倒吊唔好咩

張卡好型

同ironspider 個張好似

潛行set 個隻貼牆岩唔岩

有冇師兄知War Machine mk4 派貨派到幾多號幾點

返轉頭買

喺megabox返工但冇卡

請問咁樣係咪正常
額頭有粒墨
如果cosbaby有sad係點處理

拿去比人脫墨

咁d有卡既人去完megabox買果一千隻之後咪又可以係門市再買 呢個乜撚野措施黎

其實應該同一日開售會好d

等上網㩒

我地係咪fd先

呢個咩POSE黎

佢應該想學動漫會場果個pose

幻想下手上有枝野

即刻有人做野

apm乜撚都無

點會仲去apm 間野咁細

有新野玩

劣影 scarlet 比想像中好玩

吹奏下先

advance值得擁有

徵黑武士特別版cosbaby

收工路過望下有無好嘢啱啱擺出嚟

呢隻宜家仲係+100收
派貨既時候等睇後悔

用布既應該又升到啪啪聲

派貨概時候starlord頭 又準備睇樓

炒單好過炒樓?
係咪真係咁好炒
好想知佢點衡量出貨咩價而家咩錢去收

收左鋪啦 9點幾

佢個名係咪Jerry?

掂

上層 左3 黑GG how much??

你地班仆街同支那人買返國貨HT啦仆街 唔好撚係香港訂貨同買啦
你老味今日7件公安混入黎示威者 仲有你地班仆街99%係你地阻人搭飛機

話緊你啊警畜 咁鐘意COSPLAY

等緊3巨頭cosbaby

聽日11點準時log on門口等

師兄係邊入手？想入返隻

警畜 正仆街

等緊肥thor, cap vs cap

師兄係咪走左 想要Loki

巴打你個名

八珍甜醋

走左啦 sor

唔緊要師兄 係我覆得遲 thx

pineapple?

想入隻MOVIE PROMO GG玩下
但無頭雕又要食炒好唔抵咁

有愛咪食囉

有冇人識佢？成日見佢壓人地價壓到變原價

大陸名

星期五先得閒去 唔知仲有冇呢

依排多左個Jenny Lam

可以等下網上開賣 ironspidey賣唔曬上網就有得訂

呢個正一乞衣
見過有人放低過市價 都照押幾舊

好彩有上次張卡
一千隻我諗星期四應該清唔曬

咁賤

全部都壓低幾舊水

Dllm 哩個 排西價 block9佢算

等我上fb拜訪下佢先

機場

呢條垃圾Jenny，屌佢都費時

.

好想入隻mk7 8月頭 2900屌唔屌好

Mk7首/次日單幾錢可以屌

黑狗發癲衝入去捉人
俾人圍就抆槍
唔係FULL GEAR你死撚左喇

成隻狗痾屎咁

最多係pokemon之後數碼暴龍 hottoys仲玩緊成堆單同cosbaby

今日85 bd同ip俾訂一野就3000
甘撚到

今日去拎野無人排隊
我未試過

直入啦

好正

啱曬啦21號實有85 bd walkin啦

岩岩新入坑
想問咁算合格？

合唔合格自己惗啦
我地話唔合格你係咪放左佢

So ugly

我果個拎左入廠整
連埋個頭想留返個頭 唔比留

有d想入

你個隻係有咩問題？

返嚟連個頭都衰埋就

入

粒磁石一粒正常
一粒近前大脾 hold唔到

我覺得會

佢膊頭咁設計
係咪即係無得平舉

面罩色靚

到時就喊都無謂

似
我都有啲想收一set antman同wasp嚟撚下

早排有人放 無入到

有錢就有得追

一百隻 x $150先算，都要$15,000

梗係有啦 20號就截

價靚好放定

星期六walkin訂左85bd

呢排個個walkin都直入都唔知點解冇人去訂，明明20就截

把握機會喇

普通首日都無乜人排
可以直入

殺

一定殺

22年有幾套上畫，到時實升，炒家又贏

On9,網上噤嚟做乜撚

要

原來ww dx個價位上返2000

腳踭？試下攞去換

學生雞用老豆老母錢買HT

其實扭實d 就得 唔想入廠等3個月

no need. 即換。

限量先3個月

別注

好想去

我想轉返依隻版有書仔

個內盒好靚，本身淨係睇個封面覺得鐵盒靚d所以訂左鐵，依家有d後悔

不了又脫色又爆膠皮

高價買入低價放出

去訂果陣冇得訂別注

唔換仲喊 又壞又爛

見到fb仲有人講緊話21號有得去walkin訂85bd...

諗住益下大家

你做錯左

用mk100 body令我諗到甲中甲

Joker派到邊日

尋日問過好似29號下午6點
唔肯定

別注片版出左？我未收到cdwarehouse 電話

美版先 香港未
等下

唉 有排等

DC係咁上下

RB又返貨，對隻spider pig有興趣

iw ds已經正好多
ds1真係唔太吸引

咩貨

check fb

又返cosbaby
尋日嗰啲大叔大媽「用家」散唔散得切貨

新款endgame差唔多喇掛

想要咖啡杯gg, 唔知6on會唔會返貨

好似尋日返左然後賣晒

琴日logon大貨點解唔買

等埋大超,屋企dc得batman,flash 當齊左三巨頭就退dc坑

小量咩野

大家睇o黎餓到cosbaby都掃...........

咩都有d不過得翻1至2盒 紅黑你當無哂

我今晚食irongg

又無追post
除左好耐之前個柒頭neontoys
仲有無新警蛆/警蛆支持者要block?

Dr stange嘅背景喺劇情上真係可以玩到好嘢 期待2

有冇巴打玩開鐵血戰士？想收隻玩下，但又唔見fb有人放
呢d都係去返鋪頭買二手？

ds2最期待係有scarlet witch，等新造型出1/6

入晒兩款

我都想買呢隻
睇下一陣去唔去到RB先

要2021了

希望mcu 黎緊堆新角色生生性性

2022坐底 香港變成點都唔知

scarlet witch出隻eg版過下癮先

睇好blade，其他就一般般期待

Batman Superman呢

唔派架啦
撤回左

壽終正寢

蘇州過後
有錢有艇搭

今日會唔會有新野訂

今日點會有呀
21號開walkin 85丫嘛

唔好啦，想要肥thor同hulk呀

會開walkin 85 bd?
2022 Q4出貨呀？

Batman forever - Batman & Robin 1/6 珍藏人偶

我鬼知幾時出貨咩，你21號上20樓問咪知囉

有講會開85BD walkin咩？ 咁動漫節買黎做咩

會有mk46 47rerun訂

就好

反問句呀p牌仔 讀多d書啦

遲一個月要等一年

肥雷影都無

屌 幾撚時出啊 仆街

肥科呢

Safe

紅巫同短髪
hulk同thor全部失蹤 等到出貨已經到新電影

遲d有劇集 最想hottoys出witch便服版 但應該無乜機會

應該搞埋班訂85BD就出肥THOR架喇

EG 落畫出埋碟都未派完 IW WM / IW 巴基............
仲出埋 IW StarLord 比你訂...........

諗緊wm 收mk4定訂ip好

both

想問advanced係咪全派左

淘寶嘢拎上group賣

內戰綠衫副廠有

4年後

我覺得通常第一集都紅唔起 除非第一集就已經有舊既角色登場 有交流 但mcu好似慣性第一集都係好獨立講佢本身個角色 之後放小小彩蛋就算

hottoys出先想買 信仰黎架嘛

前排+700追左呢2隻既首日單
見都就派貨，廢時再升就又要叫春

曲線都睇唔明？

定連登有規距P牌唔比曲線？我新來真係唔識

屌搶個陣撳咗普通
打算到時淨收地台算

到時個地台實好貴

值得擁有

Mantis

開眼個到好撚過癮

會唔會同鋼骨一樣下場

手痕走去幫隻spider ham滲線，終於似返係同一個系列

用油性定水性

我覺得黎緊m記空窗期
會出機會好大下

點解個地台會係end game..........
佢出左幾多秒.................

繼續 IW 唔好咩..........

用油性，太耐無玩搞到有少少出界，不過點都好過原本咩黑線都無

玩異色/concept/rerun都應該頂到一排，可能冷門角色都照出

rerun yondu啦

concept art ip，rerun 46

本身訂到會場85BD就諗住放851.0前期單回下血
見個價咁西 strong hold算

又有得撚住先

唔想到時成手單dum春

就快等下，公布左yondu會出劇(好似)

賣炒價回血算唔算炒家

個個都成手單嫁啦

候活: ps4gg逐隻出都夠頂啦

訂咗

平民首日

dx咁貴唔比埋普通版地台真係好孤寒

gg除左IRON GG根本全部要入,MCU也好,PS4也好隻隻高汁又特別

一開始我都以為雙地台

堅決唔入Game版深坑

話就話係game版
但其實個個都當係漫畫版

一出85BD 85好似地底泥 西價成谷都係

咁老實講有張平民頭幾日單又排到狗咁 平讓我真係放唔出
一鳩留起自用

利申得一張

果日跌到+$600都見過 而家升返

最慘我今年落坑 最快派個隻應該就係85

其餘雷神rerun,eg cap,85BD,IP

1.0升返到2.0跌

係咪得我覺得螳螂女似盧巧音

去到scarlet都仲忍到，但見到紅金，negative，velocity就忍唔到
諗緊追唔追返advance同punk，但想mcu assemble都未追齊

投資涉及風險
自知新手唔敢亦唔會炒 係望見咭數嚇撚親 有衝動放

walkin平民首日

分唔到

相信有cosbaby果D 出1/6只係時間問題
GG坑一去無回頭

係就快D出big time GG

samefeel到自己一入就返唔到轉頭

偏偏最有愛就係gg

打死都唔入ps4 抗

我反而無乜興趣game 版GG 未有得訂個幾隻，希望可以脱坑

只要唔係出落4寶就得，2099，anti ock同fearless都正，仲有miles，gwen同b parker
出完肥thor有肥仔素體就可以用黎出b parker

唔怪之得候活話Ironman 走左都唔驚
仲有咁多GG未出

成本可能仲平

如果出anti ock 我驚自己忍唔到 anti ock真係好靚

老老實實 大家覺得 mark 46定 mark 47正啲

我先 我會揀mark 46，地台同戰損甲已經贏哂

46

儲開一隻就停唔到

Advanced係咪已經全派左

入咗scarlet,凖備好入iron gg

就算 ironman 年年rerun 都狗衝

一定係46麻麻地47嘅配色 下半身銀色一直都覺得唔靚

46 for sure

47

出貨個陣又直升機架啦

屌想要隻BD85
買單好定等好

4寶同5寶 台灣係要抽籤同埋勁少貨

想要漫畫版

想入thanos發現屋企冇位

等乜鳩

game gg無真人頭雕洗少樣肖像版權，成本真係平d都唔奇

可能等到唔想要

一定係等 等出85 3.0

應該完左拉臣

等到出現貨再收

未嘗唔係好辦法

3.0 好似係

好掛住Jason
你好嗎

等出貨定收單

見識到空虛既感覺未 ?

擺得好好睇
不過ht屎 長方形地台真係好曬位

得閒毒下朋友幾好

3不像

等walk-in

50上半+43下半

我會買單，不過等多兩個月先，熱潮後再加經濟差應該可以平d收。

SCARLEY啱價入左先,呢啲超人氣角色今日唔知聽日事,到時紅金果啲出左你又會想入埋SCARLET 好似今時今日啲人想入返MK6呀,47呀咁

47都靚 但二選一一定係46

我全都要

講真依家訂個批都2022Q2 計埋遲到隨時2022Q4
如果有walkin真係有機2023
到時你都唔記得有ironman

幾時開訂

錫佢春袋

自己砌

原價入首日一對

搵人整條底褲
自己買素體就得

apex個post係咪冇左 搵唔到既

今日岩岩交收[black][/black]pps

臺灣仲慘 個量極小

係啵 jm9
我半個月無玩

因為21號有walkin

想整個大size 120*30*50, 係咪都可以訂製到?

到時一堆人就屌hottoys，問紅黑果啲有 點解依隻冇

推

負評你

已正評

幾時出埋複制人peter

DM 勁正,識貨,無儲開星戰都應該入一隻

我想跳落sw坑
不過等大家心情好番D先

呢期..........大家都累........

正

Pps不了

DEATHSTROKE 同 DM 絕對係HT良心佳作
單係玩MCU其實走哂寶

止住痕等rerun
皮幾嘢先追到46 47

我同你可以做好朋友

46 47 幾多炒家會跳樓

負皮你

拎皮幾嘢入ps4 gg坑好過高追mk 46 47
潛行gg

又返左qs 又要比炒狗掃曬

可以去睇定樓

得翻一盒 我點夠搶

返左大燈？

好朋友! DC真係接近壽終正寢

加左600收首日夫妻

大燈唔係不嬲都有？

個場主位同灰dp鬥得好激烈

去緊

我有好多野放左係箱頂 每次想換野就要拎哂d野落黎再開頂蓋
好撚on9

宏光好撚貴 整個櫃起碼皮幾野

幾時再派
12號單

點解周圍都得hamm

其實邊隻最搶手

想搵rex同巴斯都無

DC never Die

btw........架車D燈唔知做咩已經唔識著...........真係陰功............

Ching差隻bvs版batman

真仲要我好似強逼症咁 小小角度唔靚 又成日左搞右搞

嘩 正呀！

Homemade真係咁吸引咩
合金 vs 布

又買1/12，HOTTOYS 1/6

Cosbaby不了

人話正咪跟囉

可能佢想儲齊spidey啩

想問下有冇link

唔想追沙漠版 ( 都唔知貴係邊...... )
訂左JL delux
SQ 版 連豬咀太騙錢

巴打點痴係牆上面

會唔會訂埋batman forever

你條線呢

一定

我一開始係玩TDK Joker Batman先架..........

新post

影果刻駁尿袋 , 個USB頭 GG人摭住左

影完掀番入去 ( 得閒再執位 )

12號單
希望下轉派到，第一隻gg

又遮得幾好
我原本係成堆圍住放櫃底 依家放返高好睇d

新post 屌你老母黑警

條線可以拆出黎?

大size light box usb頭 , 兩邊type A
跟Cosbaby 85 果隻細size 都係兩邊usb頭 , Type A to C

用兩個掛牆鈎 個箱後面有lon嫁

去搶啦！探下yumi班